法國化雲清好似轉左運 連中幾日

是咪叫完雞 性交轉運🤔

又自hi

記得嗎，馬化雲破燈之日，就係股災之時

唔係升就跌架啦

又岩牙

🤔

係麵神燈力無邊 將雲哥燈力吸晒
麵神叫人牛 雲哥叫人熊
結果麵神贏左